29萬港幣可移民星加坡, 分享衣食住行囡相比大家考慮

利申: 有興趣移民星加坡唔好問我PM, 我純粹上網見到啲相好靚, 所以開PO呃水吹

移民門檻:

平日娛樂處:

中學:

住宅(公屋) :

住宅(私樓)

坡妹

.
.

街道:

[/size=5][/b]

連登有PM功能?
去做MONKEY?

monkey樓主

不了

第一夫人岩岩先貼左奶共漫畫, 將來有一刻突然奶共 你敢反對就同幾年前果個o靚仔下場一樣

共產黨 副廠，

monkey city 比狗住

咪又係獨裁

佢地成日撚日唔批pr
好唔透明個制度
分分鐘晒幾年喺嗰到最後無身份咁返淪陷咗嘅香港

搵過第二個地方好過

有冇雞竇

由一個極權移去另一個極權？
不了

獨裁

芽籠紅燈區

幾有心機整

俾賤賊住就差唔多

熱到仆街你去埋我個份

Monkey Country

monkey不了

好多馬騮

have monkey no talk

不了比狗住

幾on9先會想搬去監獄新加坡？
亞洲人中刻人憎嘅，新加坡人都係表表姐
做籠中雀無思想但又以為自己好勁
成日想做亞洲中嘅鬼佬

俄羅斯?

寧願去台灣都好過去新加坡特別行政區啦on9

成個post柒到同強国啲咩前海, 大灣區宣傳放啲睇落好靚嘅相, 然後同你講好撚多機遇快撚啲黎 有咩分別

同monkey住 我不如移民去剛果
玩下手29萬都唔使

Join

可唔可以屌（鬧）
李顯龍先

SG勝在住同產業發展贏香港幾條街
家長式管治又唔提

星加坡好似日日都42度

monkeypore d女好似超愛洋腸
不了

我唔係住星加坡, 純粹係去過果度旅行

星加坡唔係好得幾多......

monkey go, monkey gone.

moneky 國不了🐒🐵🦍🦧

不過會唔會全部馬來西亞/ 大陸妓女???

我都覺, 當年去星加坡...逗留幾日都頂唔順天氣...更何況住成世

有合法雞竇咩國藉都有

收皮啦死坡狗

娛樂點可以無geylang

話時話, 星加坡人成日叫香港人叫Hongkie...
唔係網上鳩UP果隻...而係會無啦啦咁當面稱呼香港人...

新加坡咁撚細 算撚數啦

坡狗不了同支那冇分別

熱撚到唔想再去

monkey state

我印象中既星加坡人的確唔太友善....對外人好有惡意...
如果亞洲黎講...泰國人/韓國人/ 台灣人比較友善

移民去做坡狗？

玩野咩星加玻
由一個獨裁去另一個獨裁？
留比藍絲去啦

星加坡過到依關先算啦，分分鐘被個疫情搞到國家都無埋

台灣移民好似難過星加坡嘛..
我見張圖寫住29萬就移民到

去新加坡不如留喺香港做順民

新加坡垃圾國家俾狗住

Monkey 不了

但以設施黎講, 佢同香港既硬件差唔多
例如佢地有類似淺水灣, 或者中環摩天輪既野

個個都反
睇黎星加坡有潛質

台灣啲人應該nice啲同啱傾啲

但係認真講,香港人都係

會直接 block 樓主 , 當 5 毛

返工全 team 坡人， 上級西，下級蠢

佢地啲打扮....好似美國ABC...
遠遠偏離於香港/韓國/日本女仔主流打扮

人已經夠多去埋仲迫撚過香港

等你去gogogo

Nuh

娛樂去花果山？

我十年前去過, 牛車水, 獅子像果頭都幾空曠下...

猩假波

屌咁不如留起香港 遠東支那

去新加坡不如去俄羅斯

搬去一個極權國家
樓主都幾想比人打壓

台灣人同香港基本上文化差唔多
大家流行既野, 娛樂, 聽歌睇劇都係一樣

見到何晶已經唔撚會去

我自己移民星加坡不了, 天氣太熱

唔知點解, 啲女仔全部都好大波, 同埋皮膚黑黑地,
打扮又美國ABC咁

monkey 打手

喺香港瞓街都唔會去馬嬲特別行政區

唔得 以前接觸過 好撚樣衰

唔講其他，新加坡真係悶撚到仆街

絲打如果我真人識你一定追你

成隻猩猩咁,正常

同天氣無關
你要移民都係想脫離中共統治同打壓
但搬去另一個公權力壓倒一切嘅國家
都幾自相矛盾下

第二個大陸
睇下佢d官講野幾on9

我覺得又唔係啵, 佢地好多野都係學香港...
所以好多差唔多既地方同娛樂設施

坡妹出曬名死魚架喎

點解死魚???

湖北雞
爆發武肺

極權monkey國

由一個極權搬去另一個極權

The Guy is finally die

創業移民主要都係批比開創科公司𠴱啲
技術移民你過去做咗幾年野都未必批。
(簡單啲來講即係比假希望你)

樓主又唔講點做
連登又冇pm
膠

上網做多啲Research就會知。

樓主都係提供多條後路姐 星加坡話晒都係獨立主權國. 唔同台灣,香港既

乜有人移民會想去猴國

因為我都唔識, 我係上網見到寫住29萬..
所以先SHARE比大家知

得monkey先會去
我寧願去泰國，起碼d人係戰友

果度啲學生都幾冇禮貌,
當年班學生同我地講香港粗口

泰國去旅行好好玩, 但長住好似悶過星加坡,
始終硬件黎講, 星加坡係複制版香港

屌你老母臭閪
我哋唔係想做玻狗丫仆街

有人唔做走去做Monkey

但係人住唔係monkey住

泰國人好撚好打...但係性格勁溫柔..
個反差好正

坡狗

創業移民 你開間公司唔洗達到特定營業額咩

有咁易比你成立間公司放係到就得咩

星加坡唔知WO, 但其他國家既話,
早兩日係係啲移民POST見到創業移民預左蝕錢汁笠,
純粹等夠幾年就拎入藉

做坡狗同做中國有咩分別

我想食香口膠

住星加坡唔洗高價買樓...可以住組屋..

點解你要洗29萬去未來嘅香港？

留返29萬等新新加坡出現唔好？

完

由一個籠飛去另一個籠 咁都俾你諗到

退化做馬騮

🙈🐵🙈🐵🐒

馬來西亞好過啦

去新鬼国不如留喺舊鬼国

比29萬移民去動物園? 加上獨裁到仆街 不了

敵國不了

其實人哋會審批，唔係求其開盤生意就俾PR。

你老味啦叫人去支那星加坡省
當人戇鳩

你去新加坡即係不理政治啦
咁香港都得啦

新加坡有乜娛樂可言
如果唔驚打仗，去台灣好好多，有山有水，起碼渣車可以晌台灣境內都有好多地方可以去玩

鬼佬就係專門食呢type

其實除咗住屋方面，星加坡較為積極為民解決
其他方面諗唔到有咩好過香港

成個國家都藍 痴撚線 你住埋我嗰份

由一個籠搬去第二個籠
去Monkey國 根本係 on9
言論自由同支共19樣
走唔到不如留係香港
留返D錢仲好。

由一個地獄去第二個地獄

on 7 9去支加波不如留係香港

monkey不了
要移民去外國會揀臺灣

如果想做港豬
monkey 係個唔錯概選擇

你迫我移民應該唔洗一個月就比班笨柒玻猴激死

全世界淪陷得返新加坡我都唔撚會去

泰國悶？

喺香港出走，去到monkey國會被送中

[行動POST]615全民放假悼念日

認真 你呢刻要移都係因為 自己唔係一個崇尚極權既人
(如果你單純係移民 唔係因為呢2年既事另計)
你仲走去一個 身邊每一個人都係串過馬撚 以為自己大哂 但又極之崇拜獨裁(至少表面上係)
既地方
咁你走黎做乜撚野
純粹為生存?

如果你係唔怕極權 你根本唔會怕支那 唔會想走

機場都拎出來講.....

係靚嘅..

點解呢個地方可以30分鐘前超大太陽 30分鐘後落雨落到睇唔到路

有錢日日入去聖淘沙，應該都唔使去住新加坡

做monkey不如做狗，起碼高人工啲

撇除政治去睇，曾經去住過半個月覺得悶到嘔不了
真係除左公屋大過香港之外，完全係零吸引力
除非想過去退休就啱囉

坡仔串過馬撚
對眼生係額頭 成日睇唔起香港人
好難相處

坡妹

Monkey國有咩自豪的歷史同軟實力？

要當兵？

去新加坡不如去支那,都係坐監姐

坡妹真係有波

獨裁->獨裁

其實你移去 英美澳加都係咁打扮

同搬去馬騮山住有咩分別？

撚狗撚咗好多人啦
寧願好似澳洲計分 但高分高要求
都唔要d咁黑廂作業高風險嘅
分分鐘晒你幾年時間

9成藍絲
諗下之前Amos

咁撚細不了

不了 monkey國

CLS
果啲福利唔關移民事架

貪有CHINESE VIRUS?

monkey 不了

垃圾國家，狗也不屌

移民去新加坡省你不如移民去大彎區
咪一樣，仲唔洗咁多錢添

垃圾國都吹奏
樓主祝你生生世世做中國人

坡妹性格同港女一樣，其實坡妹更差

你試下得罪管理官員/精英階層既親戚之類
咪以為得中國先有查水錶

全部都係top個啲，佔全部都唔知有冇一成

唔係藍, 係紅, 全部都係共匪黎

講笑咋吓？monkey 國？

去過數次，以前公司有office，以下我總結
1。人西唔洗講，東南亞數一數二
2。天氣熱到仆街，入到mall就凍到仆街
3。食野個個都話老巴剎好，果類野無冷氣又撚dirty。
4。語言係通但係有時頂唔順佢地d發音覺得好作狀
5。人權同大陸無分別，佢唔會拉你，係會用法律（佢定既）告到你一無所有
6。龍門任佢般，一個選區無把握prp sure win 就自己劃到個區夠票數，根本prp 一定會一世係執政黨

Conclude 乜都假，人西就乜九都係西。不如留返係自己既香港做順民生活仲好

不如去北韓？

包唔包埋條女？

重專制過香港喎...你sure?

入黎正係睇女 走先 bye

坡妹唔著衫都要諗

留係香港都唔去猩洲

佢都係咁樣自稱

去新加坡同上大陸冇分別

可唔可以講多啲嚟聽吓？

SG 除咗熱同消費高真無乜缺點

#坡妹

Monkey 諧音？想知點解？好憎香港人？

利申完全唔熟新加坡

台灣一樣有西人

果隻垃圾過香港 留香港仲好 大家都係共產國家

新加坡特別行政區都有人吹奏？
Monkey city不了

做玻豬不如做港豬，做港豬起碼有得做free rider。

為離開獨裁政權
走去另一個獨裁政權？

西人都唔少

亞洲只考慮日韓台
其他一係奶共，一係比中共鍊春袋
台灣好在仲有English...但國民黨都被滲透得好緊要...

港豬咁都接受到既話無所謂

靚子依家點

想呼吸自由空氣
不了

幾年前去實地考察過，之後就打消念頭

歡迎你移民過去

Amos yee 去咗美國唔知幾開心

monkeyland

好悶囉新加坡....

坡狗同支那人嘅質素冇咩分別 只不過係英文版支那人

睇相實好㗎

猩加坡市

坡狗不了

香港人個種閪係唔撚同架 鐘意雞蛋裡挑骨頭 明明你做客嘅 行多一步 人地可以做少好多野 仲要窮撚扮大袋 捱生捱死幾十年先叫做有幾十萬就以為自己大人物
坡仔個種睇你唔起就係睇你唔起 以新加坡為榮 亞洲至高無上 我叫呢d做on9

donkey 諧音, 咁歧視

去馬拉唔好
又有類似文化又平
去KL同怡保有廣東話
駛撚聽Singlish咩？
雖然冇國籍

Monkey不了

Fucking monkey

移民去阿富汗都唔去馬騮國啦

碌到我手指公都酸埋都要比個負皮你
佢奶共奶到咁仲好叫人移去個到？

見到住好葡萄

Monkey block

仲要有caning (唔記得中文係咩)
合法酷刑嘅一種啦
慘過終身監禁100000000000陪
仲要政治方面嚴過香港好撚多
郁吓就拉尻你

新加坡應該多啲鬼妹

可以瘋狂用大髀內側高速撞擊白滑肥粉㬾 亞洲地方屌鬼妹 低成本高效益

我移民就係要民主自由，你叫我去星加坡！？

Monkey！不了

狗也不住

移民去新加坡， 馬拉呢d 奶共又無真民主既地方既香港人係咩心態

好過係香港住狗竇

親支那坡狗不了

香港暴政幾乎所有高官或直系親屬有英美澳加護照，但幾乎無暴政恐怖份子申報有新加坡護照，已經說明咗連暴政二五都唔考慮移民新加坡。

有人唔做，做monkey
免費都唔去

1）29萬港幣開公司，想移民新加坡，
基本上係冇乜可能成功，除非你的意念非常好。
一般用這方法成功的人都投入數百萬甚至上千萬的資金，兼要有實體操作，聘用不少員工先有可能成功。絕對唔會係連登仔肯出29萬就掂

2）呢度d人把口點講其實不用理會，
因為香港人的身體最誠實。
睇下班人做緊d乜：

新加坡金融管理局周一(1日)披露的數據顯示，4月份本地銀行的外幣存款幾乎按年大增了3倍，達到創紀錄的270億坡元(約1,485億港元)。數據顯示，非居民存款勁飆44%，至620億坡元(約3,412億港元)

接受唔到冇四季嘅地方

香港在過去的一年，有40%的資金（銀行體系結餘）已經轉左去新加坡。
預計未來走資去新加坡走得更加快。

樓上班人已反映出香港人有幾虛偽，
把口就話只去台灣，英美歐澳加，新加坡送都唔要

但事實卻係心甘情願將自己的全副身家轉去’獨裁’的國家

新加坡仲衰過香港

其實覺得香港真係好好，根本冇乜地方可以移民，SG又熱又獨裁，台灣感覺發展未成熟，感覺如果香港完咗就到台灣，日本幾好不過成日地震，其他亞洲國家真係不了，外國係幾好，但好驚歧視，個感覺始終唔係自己屋企咁

藍屍/港豬啱去啦
有玩有食
又唔使講政治

俾 30 萬由一個支共國移民去另一個支共國

走資去個D係上面話唔去個D人?
藍屍廢老思想

為乜要由一個極權國家移去另一個隨時將你成個人交返出去既極權國家呢？

悶到仆街 ON99

同意 超悶 冇娛樂可言

。

熱到仆街

新加坡唔比雙重國籍

新加坡悶過鬼 不了
旅行一生人一次都夠
而且咪又係專制國家

好地地有人唔做，走去做坡狗隻狗

多唔多港女嫁去monkey city

如果多左既話....
祝佢地好運

事實係得把口係冇用的。
無錢無技術根本就移唔到民。

而有錢果班人就用自己的錢投左票。

monkey land, no, no thank you!!

Anyway,

29萬港幣開公司，想移民新加坡，
基本上係冇可能成功

呢個題目所講的29萬移民新加坡本身就唔work

討論嚟都冇意思

由獨裁國家移去另一個獨裁國家, 香港人真係好鍾意做奴隸

Monkey go monkey immigrate

拉

其實果啲資產有可能一開頭就唔係香港人嘅
擺係到姐

好快會發現中伏

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

咪係
擺堆相出黎托柒咩

但monkey 的廁所, 大L過我睡房
港共政府官商勾結地產霸權
我DLLM!

打屎忽

收皮

天氣熱撚到好似每一刻每一秒都食緊譚仔麻辣大辣咁
有次係地鐵站差d熱到暈低

條友發表支持戀童癖言論
之後所有社交媒體比人收咗皮
銷聲匿跡好耐

坡妹圖第一條女係嫁左去瑞士嘅台妹黎
ig: omilatte

做坡狗定做港豬

請比脆

玻狗？不了

去新加坡特區做monkey

100蚊原本係香港的存款，已經走左40蚊去新加坡
而家仲繼續走緊，預期會有60蚊走去新加坡

我話香港人虛偽，口裡說不身體卻很誠實。

你話d錢一開頭就唔係香港人。
（但蕭生同連登仔卻說香港人有的是錢）

真係唔知邊個先離地

坡妹係重點

係咪比人困左入精神病院迫到癲左

Monkey see monkey do

由一個極權國家跳去另一個極權國家？你係味食屎食撚朦左？

由極權地方移民去獨裁地方？

Are you kidding me?

我情願去英國日日淋雨都唔去咁熱咁獨裁既地方

Monkey see monkey do , 不了

戇鳩，移民去另一個獨裁國家仲要仲細過香港

真
去過旅行幾日, 熱到好辛苦, 又冇嘢玩, 消費又唔平
講移民, 去到係二等公民, 乜褔利都低人一等, 乜都要錢, 唔好以為好似大陸人嚟香港咁乜柒都有
唔可以鬧政府, 唔可以掛其他國家國旗, 獨裁
諗下仲衰過淪陷嘅香港

唔掂wo港女正好多

屌啲坡妹好撚煩

MONKEY

新加坡係中共的契弟

連登仔咪最多廿幾歲
富貴極有限啦

我地目標係要光復香港,唔係離開香港呀..............

點解星加坡係連登咁多腐皮？？
印象中佢哋除咗好撚串之外其實冇乜嘢

獨裁但係有錢揾我唔介意, 但係獨裁又走去奶共結局一定係俾支那人呃清光

這是正常現象。
因為新加坡係香港的勁敵
新加坡情況都係一樣，對香港一面倒負評

我只係想指出香港果班稍為有d錢既人
係香港有乜事果陣，第一時間走資的
並唔係台灣，歐美國家，
而係連登仔日夜係度鬧的新加坡

真係夠晒諷刺

成班香港人把口就話好愛好愛好愛香港
（時事台班友的口吻）

但事實係香港稍為有d不利消息，
成班人第一時間就諗移民！

而資金就第一時間送去香港的主要競爭對手新加坡

真係好虛偽

咪都係狗籠大少少，食物質素好少少嘅分別，但係本質都係做狗

咪撚搞

試過你就知點解
同屌屍一樣

戇鳩拎哂啲最撚靚嘅相出黎
就好似你拎山頂啲相出黎話香港道道都係咁
成個國家啲風景一鳩樣 全部都係公屋
係得一兩區嘅街得意啲

物價仲貴撚過香港

如果你只係為呢啲而移民 你根本無需要移民

之前見到台灣人正正就係咁樣罵香港人

仲話係香港人係支那人中最賤最高傲

生活質素唔算太高其實

佢哋乜都kie架啦，sinkies, sinkieland

唔係啦，佢哋都叫自己sinkies, 新加坡叫sinkieland, 習慣來

Monkeyland

亞洲地區最好就台灣 否則就諗歐美加澳紐啦

先唔講monkey唔monkey
又熱 物價又唔撚係特別低 班友又有晒華人劣根式 又排外 工作壓力一樣大 個城市又悶

新加坡硬件一流

但坡人接近垃圾
1）無思想 ，大部分人諗嘢一鳩樣

2）物質主義

3）妒忌心好重，鍾意比較（收入，才富，學歷）

4）鍾意complain（乜撚都complain)

5）誤以為新加坡人係世界第一

利申：屌個坡妹，唔係死魚

6）大部份坡人都真心樣衰，不論男女

Errrrr

要有幾垃圾先可以有人唔做去做monkey?

去另一個中共做乜鳩

樓豬天生賤骨頭

monkey

同留香港一樣，不了，不如用果29萬幫手足。

移新加玻同移去深圳有咩分別?

去親旅行同玻仔傾計，
都係話香港人成日示威做乜鳩，家下冇飯你食咩

Errrrrr
呢個月你瞓撚咗呀樓主

Hahahaaaa

冇郊野公園，最近要去馬拉

不了
移去新加坡不如留番喺香港

星➕坡沒有民主自由！

而家好撚難
唔係話你做兩三年野 一定批你

咪又係極權國家
食香口膠都唔比
On99

貼咁撚多相
搞到我俾個負皮都轆左成分鐘

台灣人的英文，樓,豬的英文

得米的話就要眼巴巴睇住阿仔服義務兵役(之後仲要定期服預備役)，俾小弟就唔會咁膠法......

過去做monkey 不如留返係到做港豬

其實好多係支那錢來

依個都係原因之一
香港係食手續費 好似管家咁

唔明點解咁抗拒兵役

嗰便對迴避兵役行為罰得好甘，唔服役就要罰一萬坡幣連監禁幾個月到三年(視乎年期)，完成兵役之後仲要年年服預備役，直至四十歲，仲未計近年頻密發生嘅服役期間死亡個案(馮偉衷煲嘢就搞到嗰便天怒人怨，依然冇人被問責)，未服役嗰啲唔驚就假🇸🇬

有人唔做做 monkey

咁如果有得幾十萬人去到入到藉既係可以係5年後用選舉搶個國家返黎既
新加坡真正公民得200萬，當中3-40%反對政權，只要支那人人口增長慢過其他人既比例就會再上升
有十幾廿萬人既話會有一定影響力

新加坡除咗市中心之外其他地方基本上一模一樣冇特色
好撚悶
唔好信樓豬

利申坡狗當兵中

條女係馬來西亞人,佢有親戚係坡仔坡女,接觸過幾次都覺得幾難頂,硬係覺得好撚陰陰濕濕同埋好物質主義,不過其實呢兩點好多香港人都會有

小弟都覺，嗰便啲家長超功利